Le [MASK] [MASK] [MASK] 2003 , 56 e édition du festival s' est déroulé du 11 au 25 mai 2003 .
Le président du jury était le metteur en scène et réalisateur français [MASK] [MASK] .
La maîtresse de cérémonie fut l' actrice italienne [MASK] [MASK] .